有冇巴西柔術教練破解到飛撲

有冇巴西柔術教練破解到飛撲
一野飛埋黎 真係 擋唔到 如果迴避到 佢地會似沙甸魚 痛到仆街
飛撲一般都係 直飛 左右45度角飛埋去
學術討論 走果陣 唔好跑直接??? 變速 向左右 跑動???
另外
其實係又叫自己人唔係又要叫自己人好有效
變相班防狗要諗一諗先打 或者 狗咬狗骨左先
另外佢地要身份識別 變相我地可以copy 到佢地
仲有干擾狗訊號 有冇咩方法

跳起然後撳低佢 好似跨欄咁樣樣

【三罷】防暴警察 飛撲向黑衣人
點樣破解
成個飛埋去

段片個情況邊有得防, 根本都未反應到

假設反應到 又點破解到

直跑

背負投？

盲點

聽到跑聲 你反智轉身都避到

拎把軍刀出黎

飛樸係打rugby wor

如果正面飛撲
可以「下意識」伸腳踢爆警犬條J

mass問題 食多啲嘢

學堂入面個教頭係教 飛撲
我唔係狗 合理推斷

隨手要拎得出一把利器 一刀桶落去一定放手

拎唔到已經比人抓左

正面飛撲個陣就到既時候,反應到既可以立即重心放胸,用胸壓佢落地下。

即係背部真係好難防
有一段見到 班狗係面前 當柔道咁達

大隻到好似欖球球員 都防唔到飛撲啦

難左啲 因為現實好難捉到佢隻手

1:02 又係直接成個ko左手足

從後突襲無解

唉

背部露比人 一比人控制/撻落地就好難走到

背面飛埋黎又反應到 踎低由佢飛出去？

用刀

應該得 但我覺得 太極有可能做到

難 通常飛撲唔會太高 落個下好大機會捉到你

左右2邊 伸隻腳kick低佢 又點睇
但多數飛撲狗唔會得一個人

前題你kick完走到 好大機會你救到手足 但你反而比人捉...

瞓低鎖腳

片入面個飛撲咁古惑去得咁盡咁陰
只有一個最簡單既破解大法
就係0:01個灰衫呀叔出腳kick低佢再一齊跑步

反正而家見到狗都一定係敵人
kick低左佢實會救到是但一個手足
不過就會拉左個仇恨值去自己度囉

唉 要破解真係只能走果陣唔好慢慢行
同急速左右Z形咁跑 同埋要跑去人堆多的地方 搏佢地唔敢撲其他路人
刀太高風險 又唔可以背部安裝刀或鋒利的尖物 令佢地唔敢撲

收腳即閃

都係呀
個阿叔如果係岳義士就好

滕頭壓背 同頸又點搞?

哇

真 一黎要顧佢後面支援既人 二黎裝備差距 所以跑係最好 至少佢有裝跑得辛苦啲

掉波子得唔得

全部人學打波moving pick 再加熱刺式防守

佢係撲過來唔係從後面進攻 , 最多向前走或者向前翻滾 拉開距離 佢趴係時候可用寝技 或鎖技 。 單打先好用 群戰唔建議用
盡量唔會背住對手打, 拉開距離分析對手動作來破勢

PS: 柔道新手唔專業9嗡,不建議用黎打架,防身自衛就除外

岳兄反應快都用左一兩秒先立下決心救人
其實真係好難
始終最理想(妄想)既情況就係全民勇武
咁班狗直情連跑過黎都唔敢
偏偏而家行動派既手足已經太多被捕
情況差到幾隻便衣狗得支棍都唔怕行入人群度捉人

純防守 唔係想打 一野比人撲低 真係走唔到

戇尻腳都斷 你仲要單腳失重心

冇得搞 靠其他人出拉打kick 踢開隻狗

對付棍就一定要縮距離 學disarm 搶棍打番佢地轉頭

避

見到有片手足 RIDER KICK 隻狗 但是只係踢背 好似作用唔到
之後手足就比人 捉左

用綁cool 頸 扭頭盔邊

上策
聽到跑聲即刻9秒9跑online 務求喺佢跳之前跑走
中策
判斷距離 喺佢接近嘅時候華麗轉身/加速
喺佢跳嘅前一步/跳嘅瞬間位移 令佢撲空
下策
纏鬥
佢跳起咗代表速度同距離吻合 做咩都無用
除非有外力支援

攻擊其臉部

噴黑佢面罩

背部點破SOSAD

exactly

掃腳，等佢餓狗搶屎，用腳攻佢頭部

踎低

自在極意

對方越飛得遠就越向地面，你可以選擇跳起集中一個重量原地落再保多腳，又或者少跳步走佬

真發夢試過

好似你咁隨手要拎得出一個keyboard就乜撚都唔驚啦

戇撚鳩

因為打攬球唔係1 on 1
而且打攬球High tackle 會致命
講左咩自己估下

扮刺蝟

睇等話我咁都tk自己友

同佢鬥撲 佢一烏低身 你就跟住一齊烏低 之後就好似鬥牛咁 到力既表演

左右fake基本啦

跆拳或者空手道都係踢佢落嚟，但最怕後面撲，顧前顧唔到後，或者反應快就直角走位。

你唔知佢嚟梗係啦, 乜招都瀨嘢啦
你知佢嚟的話, 你十字掣咁, 左/右/後移避開佢個落點就化解到, 然後佢就傻仔咁, 然後到你打佢
問題對方係差佬, 你行埋去都襲警, 你只可以向後閃再跑贏佢

背部基本上無解

諗下點落地仲好，認真咁既情況唔傷太重當贏

題外話：頸部會唔會身體最脆弱嘅位？
一手劈埋條頸到

正面飛埋黎，高既試下打頭，中既試下膝撞，
不過大前提係佢未撞到你，一失重心可以話 100% 玩完。

所以結論係基本上無解。

唔俾人捉到咪得囉